\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografía}
\begin{thebibliography}{99}
    \bibitem{gucwa cheng}
    \textit{K. J. Gucwa y H. H. Cheng, «RoboSim: A simulated environment for programming modular robots», en 2014 IEEE/ASME 10th International Conference on Mechatronic and Embedded Systems and Applications (MESA), sep. 2014, pp. 1-7. doi: 10.1109/MESA.2014.6935604.}

    \bibitem{zmrobo}
    \textit{«ZMROBO | Education Robot | JoinMax Digital». Accedido: 1 de noviembre de 2024. [En línea].}
    \url{https://www.stemtown.com/about/companyintroduction}

    \bibitem{robosim}
    \textit{«RoboSim». Accedido: 1 de noviembre de 2024. [En línea].}
    \url{https://robosim.stemtown.com/product}

    \bibitem{gucwa2}
    \textit{K. J. Gucwa y H. H. Cheng, «Making Robot Challenges with Virtual Robots», en Proceedings of the 2017 ACM SIGCSE Technical Symposium on Computer Science Education, Seattle Washington USA: ACM, mar. 2017, pp. 273-277. doi: 10.1145/3017680.3017700.}

    \bibitem{zmrobo2}
    \textit{ZMROBO, 1.1.About RoboSim, (14 de noviembre de 2022). Accedido: 1 de noviembre de 2024. [En línea Video]}
    \url{https://www.youtube.com/watch?v=vKZkxZrzepA}

    \bibitem{chino}
    \textit{"Descargar y registrar Yuque" Accedido: 14 de noviembre de 2024. [En línea].}
    \url{https://www.yuque.com/zmrobo/robosim/chn9di}

    \bibitem{simulador}
    \textit{«Simulador para robots industriales y programación fuera línea - RoboDK». Accedido: 14 de noviembre de 2024.}
    \url{https://robodk.com/es/}
\end{thebibliography}